Good night豬豬

豬豬呢

我氹咗佢瞓著了

屌你

豬豬係度

豬豬仲咩仲未訓

我收好貴

會窮

掛住你訓唔著

我喺度啊

訓啦柒頭

弱者先瞓覺.jpg
利申弱者

agguu

慳返啲data啦你

嘔